廣告就識得落，錢又識得收，死連狗

而家好簡單要你唔好死ser都做唔到 唔係plus 仔賣個app比你 你根本係二打六！！！

agger

一個鐘斷左十幾次線

頭先仲斷緊，連狗渣架

ching

屌你老母廢到

支持連囝

咁廢都支持

plus囝小本經營, 就算高登死左hkg+都仲上到

支持樓主

連衛冰係低質啲

連巴搞個forum比你地用都好辛苦的。。。

咪係 請珍惜連囝

駁唔到

學友竟然做連衛兵

系